到底有幾多人係曾經衰十一而冇俾人知?

屌你地老母

俾我發現一個就搵差佬拉一個

🍇🍇🍇

🚬🚬🚬

你老豆

同個friend打機，識咗個14歲學生妹

隔咗半年，個friend就同我講食咗個mk妹，佢仲話個mk妹叫到拆天

PsS:我唔係我個friend，我就嚟轉職做魔法師

Mk界大把衰十一 班mk妹小六-中二已經破哂處

真係好奇妙 當時我哋同一時間識個mk妹
個mk妹幾靚

我果時都係本住做朋友嘅心態 隨心咁禮貌相待

相反我個friend一開始就喪約佢出街

起初個mk妹嗒我糖，但我冇特別去撩佢
最後比我個friend食咗，仲要係處女

PS:其實已經係第二條女，依條MK妹之前佢又食咗另一條女，都係打機，同時識

所以想屌閪真係唔可以做君子，因為時代唔同，啲女其實妹想比人屌

食過十零個
以前d女好食過而家果d
而家果d太易食
見頭一兩次岩feel就食得
以前起碼都要曬些小時間比個地位佢

雖則係咁講
但小六-中二真係屌唔落...個樣都未發育
但係D處就係呢D年紀無晒....
係咪真係以後無晒處

有冇咁撚誇張?

可以報警了